突發： 拜登失去了一切

孫女證實了這個消息

今晚慰問個孫女